乜撚嘢大灣區規劃根本就係直接叫香港幫支那含撚

沒有商量餘地

含含下仲變埋一家人添

用香港人 香港政府 嘅錢 去推動大灣區